手足唔好對今次實彈事件民間嘅反應有太多期望

我都明今次好大件事，亦知大家希望能夠借今次事件組織更大嘅抗爭力量，但真係唔好太有期望。

成晚民間嘅反應仲比爆眼嗰次細，可能因為香港人嘅保守性格認為上次係一個女仔，加上冇做任何野而被攻擊先咁憤怒。雖然狗使用嘅武力一樣不合比例，但今次唔同嘅係少年打狗在先，雖則全世界都知係狗有問題，但道德力量一定細咗。香港人嘅性格就係咁。

煲大呢件事去宣傳係需要，但唔好有太大期望係真

收皮啦屌你老母

本地已經歸邊，
但要加強國際文宣，強調香港係暴政下，暴力警察為求升職上位，實彈槍擊年輕學生。

屌你老母啦 手足黎架，不如你中彈啦仆街

真係咁咩
你喺咩渠道感受到

你以為啦
全世界頭條都係開實彈
英國外長都屌緊
跟撚本大核彈黎
睇下外國新聞先啦屌你老母

因為對家清算能力勁過我地，道德感召已去到極限。

其實係驚大家慣左

市民會麻木左

風向撚來了

當然大部分人歸晒邊
但係都好大反應
我睇番我既圈子 基本上係少少超越721
（當然淨係我既圈子）
我都想大家講下自己圈子既反應

你係咪未睇全片？係隻狗揸住槍衝出嚟要射人 個細路先要打狗爪

你出呢個post有咩目的先

push
出國際就任你講，所以盡量發大去國際

本來就冇，D核彈多到可以炸左全宇宙，但太陽明日仲係東邊升起

我都無咩感覺, 因為跟本係打杖
周圍放火, 又爆埋商鋪, 唔同政見就爆,
同藍C有乜分別
咩道德力量都廢晒係= 0
所以今次差佬用實彈開槍, 其他人都無咩感覺囉
因為勇武暴力升級.> 差佬暴力
邊一方暴力多= 輸

係香港內部嘅宣傳的確係無乜
因為要憤怒嘅人,一早係爆眼已經憤怒緊,無停過

但係國際上,回響就好大
特別係美國準備緊人權及民主法案呢個時期
雖然咁講對唔住手足,但係呢件事絕對係通過法案嘅一大助力
怎至乎會影響到英國加入一齊搞人權及民主法案

假到呢

你仆街啦 實比人屌5毛分化撚

呢個時候係咪應該積極呼籲各國搞人權民主法案？
最好聽日能夠組織到 然後星期四去領事館

你仆街了 實比人屌5毛分化撚 或者風向撚

不如我中算啦，一條爛命換一個敢打狗嘅手足